聽完前熱狗法國佬直播屌柒黃洋達，終於知點解黃洋達奶陳雲棄黃毓民

直播係度

法國佬由2小時05分之後phone in 爆大獲

去到2小時40分左右 開始講一單野，幾有趣

內容係法國佬覺得黃洋達唔會搵佢選，應承左女朋友唔去選

黃洋達中午打電話叫法國佬去選，理由係如果民調OK，驚有人會覺得夠票轉投其他人，張名單有第二席就可以叫人ALLIN 比法國佬入埋去！
法國佬即刻應承。

去到夜晚，黃洋達既祕書話法國佬你唔洗選啦。

理由係：

擲左聖杯，問左天后娘娘，佢話冇問題，一個人選都唔怕。
====================================================
原來黃洋達咁撚迷信，唔怪得親陳雲啦

原來黃洋達係真心信會有皇天擊殺架！！

咁台灣?

擲左聖杯，問左天后娘娘，佢話冇問題，一個人選都唔怕。

即係話背後有最終BOSS落ORDER
用天后娘娘 似係女性象徵

暗喻光頭佬係老婆奴⁉️

法國佬果段真係要聽，成日話自己正直嘅熱狗原來噤撚仆街

怕係
編輯行業好鬼紅

利申: FRD做過

依家仲有得撈？

幾十歲又紅旗又白旗都信真係幾撚恐怖喎

個隻生滋法國佬 (柒牛) 之前巴巴閉閉咁，係高登比人爆大獲叫另一個師傅令到自己唔喜歡既舊學生考唔到(因為唔個舊學生唔岩就彈比另一個師傅)。跟住深潛一排又話有証據証明係比人屈係唔關自己事，結果咪無曬聲氣，成班跟過佢學車既出曬來屌鬼，又要開分身自己撐自己教得好。
跟住衝垃圾會比人點曬相就剩係得佢一個無事 ，話自己夠定力唔講野班毅進仔奈佢唔何，睇來佢直頭可以轉行做埋律師添啦。
根本條法國佬都唔係咩好人

好人好姐點埋熱狗堆?

法國佬點解要公開道歉？

唔太記得....

最終都選唔到

乜真係有人信熱狗正直

最後選唔到...

天后娘娘知佢會落選 幫佢慳返啲經費

學佬人迷信好正常啦

法國佬又多懶音講嘢又1撚99都可以做網台, 仲要有課金收真係唔撚明d人係唔係咁低質呀!

天后救左法國佬

其實陳秀慧重唔掂，咁都有人課金

次次唔係喺隔離鳩笑就係用把死人八婆聲講嘢，仲要本身講嘅嘢老屎忽心態，我都唔明以前我點解會聽笑死朕 定笑死朕呢個節目名就係笑鳩啲人點解咁On9都聽

連續講足50幾分鐘
神駒都搵唔出犯駁既地方（乖乖聽唔搭咀）